(神人) 三十年前預言：今日成真！

樓豬今日放監？

香港本來就是咱們中國人的地方
你們這些死港燦才是異族
滾出我們國家

97前嘅電影

最可恨係同一班電影人幾乎全數投共

向錢看嘛
真心愛做戲嘅人
其實真係可以唔投共

邊度有錢就去邊度。

呢個咪係「獅子山精神」

97前好多香港電影當赤化係笑話
可惜當時既香港人選擇逃避
有d係今日更成為藍絲廢老